的士佬唔識路係咪戇鳩？

本身已經趕頭趕命
仲要個客教返你轉頭點樣行
識就唔洗撘的士啦

係
唔識路學咩人揸的士

唔識路先搭的士
識路你自己行過去？

要快啊嘛

太偏既地方就算
有d 大商場都唔識就含撚啦

最柒就係佢地有時仲要扮識路

我係唔識路 你落車啦

唔扮唔識路點兜你路跳多幾野錶呀

你撘第二架啦

車我去公主道，叫我轉過海車

屌佢老母
唔識路咪開個Google map囉